fg 做Chubb前景

Fg收到Chubb security offer
想問做ELV呢行搵唔搵到食？
有無巴打做緊呢行？

豬BB

Bb豬

做我bb chu

行頭窄,人工一定無大電咁好

無機會跳曹？

bb chu

師兄入邊組？機場？

下個月先開工
你機場做緊？

ELV 公司唔係好多間,做多幾年間間公司都識到人

機場做緊第二樣野，機場流失率超高

好事定唔好事黎 識人易跳曹？

諗下日日返機場就想死